Tommy Wiseau upload左The Room上YouTube

enjoy

ha ha ha...

You're tearing me apart Lisa!

Hi Mark

上次去海運睇the room正到

Spoooooon!!!!

OH,HI